有冇人有 switch fifa 21片or 畫面睇下

thx

Switch fifa 21有冇繁體中文架？

無
問撚左得簡同英

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

Switch有被遺棄嘅感覺，諗住連線打竟然搵唔到對手。同埋好好奇點解有人抽到特別卡？

fifa 21? fifa 19-21都差唔多所以冇乜人玩fut

Switch版過下手隱都ok既 認真就一定ps4